香港人道德底線太高

721 831 101 1027 每日都有浮屍有人跳樓，全部被自殺 香港人仲只係得嬲 咩都唔做。好啦，私鳥個陣又打到出血 啲道德高尚既人就叫停，我下次真係強烈建議 私鳥一定要打死佢地！因為真係好撚嬲，已經忍受唔到我地既手足又死

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

支持樓主往死裏打